《华盛顿邮报》的杰弗里·福勒发现，一些应用程序在标签中没有如实说明其隐私政策，这可能会给消费者造成一种虚假的安全感。 为什么有些人喜欢苹果的新隐私标签，尽管它们有缺陷 
 我们需要的是一个严肃、诚实的拉什·林博(Rush Limbaugh)出现在保守派谈话的舞台上。 拉什·林堡(Rush Limbaugh)离开了一个不再对真相感兴趣的保守运动。 作为一个保守派，这给我敲响了警钟，乔·沃尔什，2021年2月17日 
 我们必须让社区领袖、教会、活动人士、医生、美国每个社区的人们以及各行各业的名人参与进来，把真实的疫苗信息传递给公众。 如何修复疫苗推出-第95期:逃脱|Melanie E. Moses | 2021年1月20日|鹦鹉螺 
 这所大学拒绝接受本奇的采访，但承认斯托克斯蒂尔曾质疑过这位球员是否诚实。 一位大学橄榄球教练的赛季正在与冠状病毒作战，他自己的学校|肯特·巴布| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 克林史密斯说，他当时认为他插入的信息是真实的。 美国寻求对承认在俄罗斯调查中篡改邮件的前联邦调查局律师判刑|Spencer h|020年12月4日|华盛顿邮报 
 没有人能就他们认为哪一方更真实或可信达成一致，答案一直在变化。 为什么你婚姻幸福，却有外遇|Ryan Selzer | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 这取决于谁会参与其中，以及它有多真实。 黑帮天堂:本尼西奥·德尔·托罗是巴勃罗·埃斯科瓦尔|亚历克斯·苏斯金德| 2014年9月12日|每日野兽 
 所以，我宁愿接受它们而不是穿它们，因为我想对自己的身体诚实。 Frances McDormand谈《Olive Kitteridge》，放弃LSD，以及她对FX电视台《冰血暴》的意见|Marlow Stern | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 是谁塑造了公众眼中的真相，这个真相有多真实? “猎巫”的神话如何破坏美国的正义|杰森·贝里| 2014年7月12日|每日野兽 
 为了让我们的故事真实，我们需要解决这个事实，而不是回避它。 像1999年一样抱怨:《搏击俱乐部》，《美国丽人》，以及对“格子间无人机”的反抗 
 瑞士人很快就发现，他在和赫弗西巴打交道的是一个诚实的姑娘; 因为这个故事虽然一再重复，却从未改变过。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 欺骗是她那真诚的灵魂所憎恨的，她甚至不得不对她信任的丈夫继续欺骗下去。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 推荐信应该是真实的，有礼貌的，经过仔细考虑的。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 她从口袋里掏出纸条，逐字琢磨。 残酷而真实的话! 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 “我说过，”吉姆说。他的语气和表情既认真又诚恳，诺拉不需要他再保证了。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦